中国人往大阪神社偷拔「支持香港」許願牌丟棄 日本人憤怒

中國大陸一名擁有13萬微博粉絲的美妝部落客，到日本大阪旅遊，當她在神社看到支持香港人「五大訴求」的許願牌時，竟然直接拔下，甚至挖洞亂埋，並發文強調自己的愛國心「誰都不許說我大中國不好，我真是個小天使」。事後文章被翻譯成日文在推特流傳，日本網友看了紛紛怒批，「一點也不尊重自由或他人的信念，原來這就是中國人的愛國主義」。

▲「樊燁燁燁」拔下他人的許願牌。（圖／翻攝自微博）

這名美妝部落客「樊燁燁燁」6日到大阪某神社時，看到兩張許願牌寫著「光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可，香港加油」，瞬間心生不滿，直接將他人的許願牌拔下，並於微博發文，「既然你不承認你是中國人，那實在是對不住了，你這祈福的錢可能要白花了，找了個偏僻的地方挖了個坑給埋了起來，這種願望還不如不寫，因為明擺著實現不了，不知道什麼時候這幫傻子才能明白離了中國他們什麼都不是，可慶幸中國是你爸爸吧」。

文章後來被翻譯成日文，在推特流傳，日本網友紛紛無法接受，留言直批「建議香港人下次使用英語和粵拼」、「這是一個可憐的愛國者，已經失去了羞恥的概念」、「如果你到另一個國家，就應該尊重該國的傳統和文化」、「可不能讓褻瀆神明的人來神社啊」、「神社在哪裡，我去幫忙挖出來」，還有人說，偷拿別人的許願牌是偷竊行為，「中國的愛國主義=犯罪」。

要求神社出入需要檢查證件，推絕中國人進入

有無日文twitter既link?

咁愛國去日本做咩？

小粉紅咁愛國去小日本？

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

有陣時睇到大陸閪咁撚柒真係唔知好笑定可悲

我有睇過嗰個tweet
道導引嗰啲cm 我都有睇到……唔少係用日文嘅自己友，唔係日本人…

點解唔去毛澤東紀念堂 要去小日本小神社

睇到呢啲新聞 真係懊惱日本當年無消滅到整個支那

講得好，支那愛國主義=犯罪

#Chinazi

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

央視一姐都去美國生仔啦
愛國必須崇美親日

希望再多d呢d柒頭豬隊友
等多d人憎共狗支那人

咁撚鍾意提國恥 小日本殺左幾多中国同胞 係要咁唔爭氣去日本

又柒出國際

本來你唔搞都冇人理啲牌
你搞完仲周街同人講, 而家多一班日本人知香港發生咩事
支那西都係蠢撚過隻豬

On9冇極限

唔係豬
係雞

支那人去到邊丟臉到邊 呢到又排華 果到又排華 好心你地審視下自己點解比人排先喇！

Chinazi

同求

愛國仲去日本?

隻支那g無p圖阿嬸樣

點解中國人咁撚on9？ 愛國唔等於唔可以批評要盲目支持自己國家

推到佢以後入唔到日本境
入境即拉!

推

呢啲八婆臭西一定係成個喼塞滿日本化妝品，然後講愛國！

推，讓更多人知道佢既惡行

洗佢板屌柒佢去小日本啦

支那妹唯一用處就係做肉便器

條支那妹比人屌閪

thx! 即刻rt!

呢d垃圾應該永久嚴止去日本

d大陸妹做咩都係為左搏like 好撚可憐

又用iPhone又去日本
愛國真係工作黎

我發現中国人真係好鐘意周街柒

拆一掛十
下次去寫繪馬用日文
不過好多粉紅支那都識崇日學日文
應該英文難到佢地多啲

呢d中國人咪比全世界睇下佢地先係曱甴

麻煩大家都幫手retweet

所以叫自己四川人個啲當四川係國家？

教大家寫日文：
香港を取り戻せ 時代の革命だ

幾時全球排華

做多d

日本の皆様、
香港人と中国人は違いです、
ご注意ください。

各位日本人，請注意，
香港人和中國人是不同的

其實真係多撚謝佢啦
扔2舊牌唔係咩大件事 (但條友要做比支那玻璃心班傻閪睇)
但又幫支那再次柒出國際

咁不如問埋四川人 上海人 客家人
幾時多咗 四川 上海 客家依啲國家

咁愛國用iPhone?

毫無國格，流氓國家

有一種罪犯～叫中國人！

支那人去日本搞事

無錯同埋呢單唔係第一單
之後直頭係繪馬上寫港獨死全家

Link呢p牌仔

好撚嘔心 啲大陸人既愛國情

掛牌牌屌
連繪馬都唔撚識

支那狗 去到邊衰到邊

支那人心態就係魚蛋論，自己得唔到既人地都唔可以有

爬下文 大把人貼咗

Push

唔知點解每次都自動會用141評分標準同支那女人掃瞄一次
令我深刻體會咩叫百貨應百客

老衲MODE: 今晚要叫隻支那雞, 屌完再打9佢發洩

中國人真係最垃圾既民族

柒完仲要上網po罪證真係蠢撚過長空

支那人就係咁戇鳩

Twitter俾日本人知支那賤畜嘅惡行

玻璃心成日要人講中國香港 中國台灣, 以後見啲中国人唔講中国北京 中国上海即刻話佢搞獨立

愛國，但去日本

師兄 做咩要屌昆蟲

我亦都想請唔同國家的人尊重自已的文化
做咩成日一黎就用普通話同我地講野姐，你第一句用翻自已國家語言先得唔得，我地唔識講就會用英文啦

日本人就唔醒啦
強國宜家唔比人去台灣同香港
就係驚兩地會反輸入返革命訊息

咁1q題黎喇
如果想唔見強國人
日本人應該要點做呢

雞一隻

垃圾中國豬，真係國際社會寄生蟲

諗住上微博同佢講聲佢已經係日本紅咗
但係已經刪除咗

係得支那人先做得出呢d野

淨係香港人3個字都玻璃心都即刻聯想港獨
又唔見你屌人地叫自己北京人上海人廣州人福建人?

你啊爺當年九歲比日本仔殺左
點解唔去報仇啊仲走去日本玩

有冇得各日本政府投訴佢
下次黑名單啦等佢

#Chinazi

721,811,831

其實中国人心裡面根本唔當我地係自己人
唔係點會講得出中国是你爸爸呢d地位不對等既說話

五大訴求已經實現左一個啦支那妹

我真是個小天使 都講得出

咁愛國又去日本 當年日軍侵華死o左幾多同胞

大陸人本身都最鐘意問人係邊處人

明明佢地大家都係中國人, 點解要答四川, 北京, 上海
一定係想分化同獨立

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

拉鳩晒班畜牲喇

佢地會話自己去買晒人地啲野一雪國恥，贏國人永遠都係自己贏

呢啲低級小粉紅最好多啲出現，周圍宣揚距地個愛國主義，諗起都興奮

真心希望呢啲支那雞死

加入日本黑名單，一世唔入得境

又對外講中國係赤納粹

愛国撚真係不得了，又用iphone又去日本，仲去埋人地日本人既神社祈褔

下次不如加句 如扔棄或塗污修改必死全家 仲要用殘體字 睇佢地點

直頭要報日本入境部門禁止佢再去日本啦

巴打心水好清

擺上Twitter 啦

又日本又iPhone
真係夠哂愛國

條大陸妹微博都比大陸人插緊
話佢丟哂全中國人的臉
不過留言同like都好少
唔知係佢刪緊定根本唔紅冇人理

死漢奸

係支那得13萬都叫自己網紅 無百萬就收皮啦
BTW 都係垃圾

其實關香港係唔係一個國家咩事?

普通人睇唔睇到

屌你老母點解係都要逼人哋認終國人 貪個朵多馨香咩？冇人想做奴隸獸呀 點解唔撚返非洲認？件支拿妹以為自己揚威國際 柒出國際就有 喺外國賤命一條咋祝佢全家世世代代都係終國人

你愛國同我要5大訴求根本無抵觸架
咁撚愛國又去日本?99%去做慰安婦啦

加句習近平小熊維尼咪得

咁靚女
有一種清新脫俗既感覺

正評俾日本人

CLS

支那人垃撚圾

俾錯負皮 sor9li

要煲大佢
有冇手足翻譯日文比我放上twitter

# ChiNaZi

on9, 支那閪自己愛国關我閪事
係要迫人愛佢嘅国
我愛嘅係香港呢個島仔
唔撚係你隻大紅雞

佢地唯一價值觀就係錢
你有錢，日本人任屌都得，咩中國心放一邊先

最好笑到而家都鍾意講無支那香港什麼都不是 有邏輯都知香港衰落就係回歸之時 仲厚面皮到打飛機

有冇巴打去開大阪可以搵番牌再掛番起

會唔會有報應

中國人應該比日本人殺光光

唔緊要，等日本人再一次認識中港之別，係人禽之別

屌佢係都搵香港獨立既牌呀 仲埋左佢係咪on9
驚唔驚有報應架

用華為啦仆街

又反日又去日本

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

愛國反日反美
之後去日本美國留學移民
派帽比中共又同返中共講我愛你

不知道什麼時候這幫傻子才能明白離了香港中國他們什麼都不是

口𥚃說不嘅支那雞
咁撚愛國去靖國神社到破壞呀嘛
等日本拉撚左你
烈士都有得你做呀

有性病不了

中國人柒出國際都唔係第一次既事

笑

圖呢

愛國民族主義真係病毒，簡直係癌上腦末期，無得救

塊牌邊一度寫住中國唔好？
點解可以咁on9

多謝無腦粉紅助攻

不知道什麼時候這幫傻子才能明白離了香港他們什麼都不是

清朝維新派，如康有為，事敗後經香港逃亡海外，又曾於香港成立維新會分會

1895年，孫中山成立香港興中會，即國民黨前身，以「乾亨行」為名設於士丹頓街，為革命基地；孫中山逃亡時亦經香港逃亡海外

1938年1月，八路軍，即土共解放軍前身，於香港成卜辦事處，負責與海外聯絡，籌措物資

香港自開埠以來，一直為中國對外貿易最重要一環，冷戰時期土共被國際貿易封鎖，香港成為唯一對外貿易的中轉站

中國城市規劃都參考香港城市規劃，甚至基礎建築都因香港人出資興建，如深圳為經濟特區初期並沒有發電廠，其第一座發電廠由香港合和實業有限公司總經理胡應湘及副總經理何炳章提出出資興建，最終用近兩年時間興建，並提供佔廣東省電量四分之一

總括而言，近代及現代中國之發展，無論由政治、軍事、經濟上都依賴香港，沒有香港，爾等皆為清朝漢奴！

精日分子

呢啲都係另類撕紙狗，凡同自己意見唔同嘅就要滅聲，剷除異己，共產黨教

畜牲國家好心蝗國就禁止中國人離境啦

913 各大公園

914 天水圍/中學生/獅子山？

915 民陣遊行

啲支那雞成日影相個陣將filter推到最高
好撚核突

支那人柒出國際都唔係新聞

條臭閪真係好撚噁心

五大訴求有邊一條係港獨？
依啲支那人連人地訴求係咩都唔知就係到反反反，中國第一乜乜乜真係好撚柒
支那人嘅質素真係好低劣

但係又去日本仲要掛許願牌

去天安门就够了亲
不需要出国

臭雞做咩俾子彈我地打國際戰線

先唔講政治問題 就咁樣將人地嘅許願牌整落黎 人品質素真係差到極點 為左吸粉可以做到幾柒
支那無論年青一輩定老一輩都改不了其劣根性

7成都係香港人留言

共產黨加納粹黨
等於赤納粹

恐怖程度幾何級咁上

支那人無一個是無辜的

721831

咁撚愛國用乜撚嘢iphone?
賣國賊就有你份

咁撚愛國又走去日本玩

咪埋囉，睇下神明幫邊個

五大訴求無一個係港獨

班支那狗咩都唔識 見你遊行示威就話你係港獨

其實呢四句野邊句係解獨立

呢啲唔係叫愛國 呢啲叫冇品 冇教養 流氓

睇下有冇人日本人或香港人掘返出黎binc條大陸妹

癡撚線
中國人自己都會話自己係北京人、上海人啦

所有支那人都應該死
好心你班左腦死開啦
係街係咁，係機場又係咁
比撚哂理由你合法自衛

好心佢拆完咪算 仲要擺上網搏比人批鬥

Evil

中国人成日都話香港無左中国什麼都不是
咁咪由我地去死囉都唔知嬲咩

呢個小天使比左幾多個大陸仔 freesex過

要全世界都知

支那雞做多d啦，等緊又屠多幾十萬

13萬個followers平時啲微博10個轉發都冇

食屎

舉報精日份子

唔緊要
可以connect埋日本神明制裁支那

去靖國神社啦，冇中國人

咁愛國就唔好去小日本消費

今次活動之後日本人應該識分辨香港人同強國人

支那雞

北方人從來唔當南方自己人

咁愛國仲要去用日本藥妝
返去中國大陸用國產貨啦（大寶SOD、毒奶、毒針、地溝油⋯⋯）等著佢。

咁愛國又去日本 仲唔係慰安婦?

支那臭西

柒撚到呢

愛中国但係拜日本神

中國人都愛國都不在中國

我都係google樊烨烨烨
原post佢應該刪左,搵唔到
其他post都係小貓三四隻留言
應該係紅都唔紅下靠濾鏡生存既大陸妹

香港人就國家
福建人都可以建國了

講得好 完全唔識尊重人

巴打 可能唔出漢字好啲喎 用漢字都係會睇到

twitter 文宣

中國人的德行 haha

中國人助攻呀 大家唔好放過呢個機會一齊twitt

點解唔用中國品牌化妝品

咁愛國仲用iphone

大陸雞係咁上下

屌你等佢開口呀

全球支那傑出系列

支那賤人

twitter 已推

死八婆

那麼愛國，還去日本幹嘛啊？

讓世界見到中國人既醜態

希望多d人係不同渠道同日本人講
例如twitter/ ig/ Reddit/ 2ch

可唔可以係日本法院起訴佢
等佢一入境就拉架

咁撚愛國就唔好去日本啦 咩邏輯

呢d大陸臭雞真係無乜撚野腦
可悲在於有一堆傻鳩讚同

要愛國 又要去日本 矛盾撚

支那臭西咁愛國就咪撚去日本啦 南京大屠殺呀

整個牌係神社門口：「支那人不得進入」

とりもどせよ、わがホンコンを！

又要愛國，
又話日本仔殺左你全家，
但又去日本，
個醜字識唔識寫？？

完全唔識何謂尊重—— 蝗蟲

然後今日微博成個熱門都係Apple新手機

神助攻

想出名幫你retweet下
我成個twitter都係日本人followers
我真好人

中國人去日本神社做乜呀
屌你老母
咁愛國
但拜日本神
日本神會唔會保祐支那蛆？

雖後大部分日本人識分 但日本政府當香港人=中國人

呢單野最開心既係比全世界知道
HK=/=CHINA
我相信之前香港人出去一係比人當CHINA一係比人當日本人

但唔用漢字寫出嚟感覺會好bb仔
日本人都係得幼稚園小朋友未開始學漢字，先會全部用哂平假名嚟寫字

咁愛國唔好去日本囉
日本侵華喎大陸妹
臭雞！我月尾去日本就寫爆佢
全世界都有言論自由！就係你哋國家冇

支那臭雞

大陸閪真係無撚腦架喎

一睇知漢奸

this is chinazi

有冇twitter post !

支那快d鎖國關住班畜牲

上次去大阪買鏡頭拎特衰退稅，走果彈就俾店員用普通話講多謝
嬲起上黎去續番本BNO算

支那婆就係咁嘅質素

小學雞行為

咁愛國又去日本
正一賣國賊

支那再次揚威海外
再次比國際睇清支那真面相

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

咁愛國去日本？

不過，要多謝佢助攻

違いですx
違いますo

咁愛國仲要去日本同用iphone
呢啲支那人到宜加都未分得清莊閒
唔係靠香港 支那一早收左皮啦
等支爆之後你做雞都搵唔到食咪睇下你係唔係仲咁愛國

屌佢老母神先有資格決定邊個嘅許願被祝福
條八婆自比為神 咁樣褻瀆神明一定俾天收
支持日本所有神社拒絕俾支那人進入

有冇人參拜過靖國神社 遲d想去

中共點解train到班中國人咁勁
明明佢地完全得唔到中國經濟起飛既利益
仲要調轉頭冇自由, 安全又冇
都可以咁維護中國政權利益

推，send埋張cap俾日本政府知

強国人又再一次柒出國際

應該係呢個post

支那質素
野蠻人真係野蠻人
講唔掂即接郁手

支那妹真係臭閪嚟
是旦揾條港女都贏成條街

同佢地撕連儂牆一樣 流氓國家出流氓

d大陸閪咪撚成日屈鳩我地做另一位中國出黎喇屌，冇人想自己個國家有“中國”兩個字呀

低裝又蠢先攞命

魚蛋論有冇聽過?
唔抵得你香港人好過佢
中共又可以鼓吹下愛國心,對內不滿既聲音變晒對港,咁又慳返筆維穩費

口講愛國但去日本又要做雞又要貞節牌坊

這就是中國人

日本滅咗蝗就會係世界英雄

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

愛國仲去日本？ 又係口中說不身體很誠實

支那賤妓

咁佢做咩去日本?

日本文宣組

神社は神様のいる神聖な場所だよ。そこで悪行働くとは。。。罰当たると思うけど

しかも、その女性が絵馬を埋めるのに
「今回の願いを叶わなくしてやる」ではなくて
「祈願のお金は無駄になる」って 書いてるのが
かの国の人らしいな。

有個日本人話埋咗個繪馬之後唔係話「令你的願望實現不了」而係「祈福的錢可能要白花了」呢點好符合鄰國民情

拎中国護照全部趕走
陣間支狗顛起來燒神社

推到上日本，永久禁足 日本領土，沒得崇日，佢肯定慘過食屎

其實佢哋以為香港警察真心撐中國

全力要求日本拒絕支那人入境

翻譯果個係中國人黎
真係要靠以夷制夷

正那支人，咁爰國就唔好去外國旅遊啦，唔好用外國貨啦。

post by iphone

明明當時個中國叫中國民國

變相幫香港達成願望

明明當時嘅中國叫中華民國

又係用iphone

人變藍
腦就殘

我冇興趣冇時間搞你地d愛國主義願望同民建聯成功爭取banner

點解愛國既都係咁無聊

最好笑係外人覺得柒 但佢地勁自豪

多謝指教

小粉紅快啲回國為黨服務啦

今次喺連登第二次見到咁嘅情況嘅新聞

即係話事態好嚴重

識日文嘅巴絲見到呢啲情況一定要report俾神社同埋推上2ch

因為咁樣唔單止侮辱香港人，仲褻瀆緊人地嘅宗教，如果喺第二啲國家，呢啲支那蟲可能俾人周埋都唔奇

push

靚助攻

要全世界都知道
支那人 同 香港人 係完全唔同

日軍點解要偷襲珍珠港呢

支那蝗無一個係無辜
反正無辜個班依家都比大陸捉晒去坐監

這麼愛國
還去日本鬼子國家

Retweet

無錯

收皮啦支那西
咁撚愛國 去乜撚嘢小日本？

有冇得比多啲日本人睇到

用特衰好多時俾人當大陸人，

佢地唔識分！

中國就係多得呢啲人先變中国
門面愛國嘢就係咁做
真心愛國嘢就唔撚做

又係不在中國內說愛國嘅人

支那人就係咁垃圾

仲要去神社拜拜😎

ChiNazi

有冇得起佢底？

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

支那人收皮啦

做撕紙狗有撚用咩 去手撕鬼子吖嘛嘛

傻閪

btw我覺得對日本人唔應該咁直接講
同佢地講中國人即將又會扮香港人
叫佢地睇多啲香港新聞學吓點分

中國人去日本, 告發佢係精日份子, 等中共再教育一下佢

垃圾支那人

iPhone 用戶

恨中正當年碾匪不力
恨日本當年滅中不力
恨老毛當年殺人但又殺得唔夠多人
無殺到中國亡國

得啖笑
世界小丑仲要成日自我感覺良好

對奶又大又白滑

#chinazi

當年日本人殺你祖先仲未平反啊
愛國??
愛國你去日本買藥妝洗日元？

羅范話有女仔做天使提供免費性行為

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

咁愛國唔用華為

有聲

繼續做 做多d
唔係大家點區分中國人同香港人

盜竊終身禁止入境

繼續屈獨，屈佢下越來越多人撐港獨

唔係潑冷水，但好多新移民已經拎左香港身份證

阻得幾多得幾多

性病雞都屌

應該係當年冇香港什麼都不是都唔知而家邊個先係佢老豆 講到佢d東江屎水好撚偉大咁其實佢哋自己先係最唔想做終國人

佢del咗po喇
一定係太多人屌柒佢

支畜：
愛支那？去日本啦！
愛支那？美國留學啦！
愛支那？移民加拿大啦！
外國貨？狗衝！
支那貨？不了。

愛國仲出國消費浪費國內外匯儲備喔

So patriotic, wasting precious foreign reserve on unnecessary travelling

咁想出位

真係睇見都覺得柒

佢地個網絡生態好撚on9
一堆人見「網紅」食牛骨髓又成班走去食普通到不行既食物原來佢地未食過
而家仲痴線，一堆人又係跟「網紅」風走去食乜鳩清道夫魚金魚街$10條果d

班傻閪為左乞like就黎反塊西出黎放上網

愛國是一門生意，中國人心裡很清楚
他們有一句話：愛國是生存，外國是生活

你看
香港四任特首的家人
中國主席習近平八位親信
中國外交部發言人
央視女主播的女兒
那一位不是英籍美籍？

不要說假新聞，他們在中國人民日報及中央電視裡承認的

大陸狗低質到

好樣衰

開呢啲post一定用分身
壞如納粹德軍歐洲屠城現今都有幾千萬支持者
記住地球已經突破70億人口
好同壞都有一定數量支持者，呢啲叫“平衡”

唔知頭唔知路以為自己好醒
嗰五個訴求無反中國 你都走去搞人個牌
仲EXCUSE ME咁 蠢撚到
有佢咁嘅蠢人做蠢事已經辱緊國

今次真心多得佢地 令日本人分清楚中國人同香港人既分別

繼續柒出國際啦 比多啲彈藥我地

最好多啲呢啲戇鳩去其他國家自爆

去日本愛國

佢依D行為國恥就真,做多D下次燒左靖國神社愛國都是爛仔

做乜負皮

喂佢無del po喎
你隻p牌31萬號碼嘅五毛狗鬼帳號
捉你全家雞姦屌屎忽！屌到腸穿肚爛！

臭閪
咁撚愛國去咩日本
返蝗國俾蝗屌啦

香港人投票就是港獨
一種吃不到就是酸的感覺

屌班蝗老母 我7月去已經有班仆街支那用黑筆寫

神明是絕對不會保佑你這種爛人的

有奶便是娘
你喱種心態要不得

咁話自己上海人，北京人，又係多左兩個國家？
支那真係支那，唔識獨立思考

送佢一程

低級紅

唔明

914 天水圍親子大遊行
915 民陣大遊行

一種吃大鍋飯的心態
國家貪也是好，外國施也是貪

柒出國際
中國納粹

Connect埋神社勢力

有沒有人可以翻譯成日文po上twitter

唔可以咁講..
如果無日本侵華
國民黨點會打輸共產黨

臭雞做乜走去日本呀？乜你唔記得左當年日本人點樣屠殺咩，仲去人地到
想做雞呀，賣國賊

支那得70年點做人老豆呀
支那豬

呢啲支那雞真係狗也不屌

終於明日點解以前日本人點解要掛狗與支那人不得進入牌

做間諜被發現了⋯千萬不要傳給領導那兒

唔好吖
我真係揾唔到…可能我唔識用微博啦…大陸嘢少用
下次會認真FC

偷野喎

報警 等佢下次入警拈拉佢

直批「建議香港人下次使用英語和粵拼」

日本人係咪認為粵拼=日本片假名

好醜樣
13萬粉 但每個po頂多十幾個留言
好明顯又係想炒作

頭先見到佢微博post文反駁
話佢仲係日本 仲唔快d捉我
痴線

我P牌仔直言 佢下一個post話自己唔小心del左呢個喎

漢奸

國民黨統治分分鐘做左真強國，雖然國民黨唔係好，但華人其實好聰明

有病, 不了

神社對我日本人咁重要 唔好俾班中国人就岩

「你要殺的是我，你為什麼要殺村民？」

咁愛國又去日本，仲用iphone發出👀

onlan9大68婆7到日本

有無辦法唔畀佢再去日本? 聯署寄信去日本入國管理局 black list 佢 唔批佢visa?

小粉紅真係叫得太好聽
叫開支那妹 蝗蟲 強國人

發大佢,佢濺踏緊既唔止係香港人,仲係日本既傳統文化,完全唔尊重日本神社許願呢個神聖既動作.同埋可以中英同步,但係唔可以轉粵拼,唔可以驚佢地.

喺未光復香港嘅時候仲有好多地區分唔清香港人同大陸狗
經過呢幾個月之後已經好多地區嘅人起碼分得到

咁愛國就咪去日本啦屌你

其實我想問成個許願牌都冇講過港獨, 條友咁樣講其實係咪佢先想煽動港獨呢

叫日本禁佢入境啦，等佢一世係中國做佢嘅中國人

350俾盡

on99 五大訴求邊個係港獨
仲要搞神明 咁愛國去咩日本

又助功

有佢大頭，有埋犯罪過程
基本上有曬料send俾日本入境處
有冇識日文巴打可以做？

支那婆

cls
小心天譴

日本應該要抵制中國 禁晒中國人嚟日本 再噁係就特別制裁呢啲人禁止佢出入日本

犯左法
有冇人幫手報日本警

支那西係咁上下水準

中囯人應該被 ！
全部14“人乙“都要4！

唔係日本唔想捉佢
係佢P到咁認佢唔到

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

條支那婆咁偽娘？有J？

國民黨同美國交好
再加上先天優勢
同埋無發生64 文化革命 大躍進
我相信中國絕對會係真強國

劣質人種妄想控制高質香港人

死中囯人
應該撒！

Lm

我希望日本神靈祝福佢坐嘅飛機永遠送唔到佢返屋企

證明香港藍絲同支那無腦小粉紅係一撚樣，只要有異見就只會破壞人地嘅嘢

屌你老母 皇天擊殺

佢哋會覺得人地妒忌

我都唔撚想你來香港，你一來香港我埋撚左你

有無辦法send佢D資料去入國管理局等佢下次去日本果陣申請唔到visa

起撚個支那婆底幫佢參軍捐器官
死濃妝支那婆我問你呀咁撚愛國去日本做咩呀

準備定支爆食草啦

有無人可以報案
令個支那妹以後無得去日本

垃圾腦殘豬 ！

八成外資流動經香港，隻雞莊閒不分，完

希望多d粉紅柒助攻

佢都刪左我留言

「中國的愛國主義=犯罪」。

加速全球排華 we connect

本來都唔想人知 重幫埋手宣傳 共匪真係唔該哂呢類支那賤畜

佢係咪弱智 兩塊牌邊到有寫中國不好

Who?

如果唔係日本嗰陣時入侵中國打斷咗蔣介石嘅計畫，國民黨早就圍剿咗共匪喇……

多謝助攻

上海人？

日本人太內斂
好難有大規模反蝗行動

美國兩度消滅日本人
一次二戰
一次90年代廣場協議
結果中國成功上位
劣幣驅逐良幣

西安事變

支持香港人權法案in JAPAN

飛機仲有其他人

呢個就係支那人同中國人嘅分別.

佢比高雅人士起緊底
就黎見晒

條女出完post 唔敢回
個藍天航逐個post回成隻癲狗咁
睇一睇原來係情侶黎
隻大陸狗係日本賣垃圾代餐

唔批簽證就得喇,仲要入境即拉嚟養佢？！

當時消滅共產黨唔係咁易
因為共產黨最勁嘅地方係思想播毒洗腦
令到唔屬於佢嘅人都會歸化成共狗
只要被洗腦 到處都可以係據點 遍地開花

國民黨喺時人眼中只係一個政黨或軍閥
貪污腐敗乜都齊 唔好得幾多
人民一心求變求烏托邦

個民意就好似當年高登仔個個轉去支持689做特首咁天真嬌

拆一掛百 同我推

經過呢幾個月，好多人都識分

係時候另起戰線喇，去旅行時向中國人輸出革命

個小粉紅仲係日本。有冇人起底向日本警察舉報佢

事實上廣東自古以來都唔係北方政權嘅地方

特登開個acc去幫她儲下人氣

sd左佢新post俾翻譯做日文個個人的中文ac

黃禍

香港1841年開埠，中共奶都未開始飲

who?

有冇聽過，有邊個國家唔貪？

會去日本既大陸人最黑人憎 口講一套 做又一套

巫女要強烈譴責！

政見還政見，佢地真係唔識咩叫尊重

要講幾多次，我係香港人，唔係中國人，我用正統繁體中文字書寫，你條八婆，不知所謂

有冇人將佢犯罪資料傳送去日
警視廳，等佢以後唔可以入境日本，做個真正愛國人士！

支那人始終係支那人

個八婆係咪講錯左？冇左香港。你中國什麼都不是！

加多個
歡迎犬隻

隨手埋咗人地嘅心血有幾小天使呀？

「支那人沒有一個是無辜的」

呢啲真係好肉酸，人格分裂，又要愛國又要去外國

好唔文明

人地許願又關你事

好地地有雞唔做 去日本做乜尻

支那人覺得香港人自稱香港人已經係搞港獨

執過圖同片架
真人分分鐘嚇到你鳩縮

大劣人
9.15見

從來沒當過是爸爸，以前不是，以後也不是。因為你生不出好東西。請twitter#中國不是我爸不是我媽 🖕🏻

從來都唔係中國人，一出世就已經唔係

唔信手殘刪左
仲係日本？ 有無人肉搜下佢
然後報警

香港百幾年歷史要認個得幾廿歲既國家做爸爸?
笑撚死

中國的愛國主義=犯罪

好肉酸

香港人去旅行都要注意言行舉止 用行動話畀世界聽 香港人唔等於中國人
我love hk 我係香港人 唔係中國人

喬裝到連自己條仔都唔認得

好明顯就兜大圈讚自己條女同sell自己啲垃圾代餐

正宗大陸雞

留學生多到嘔，日文又廢，只係識群翻蝗同講蝗話

日本學校有無民主牆

畢左業年幾了，應該有掛

推到周庭出tweet啦

唔好格硬拉底我地lv啦

無人想同你一家人 由內到外都差幾皮

推到班垃圾人種冇得去其他國家旅行!!!!!!!

中国人有咁嘅下一代
覺得香港仲有些少希望了

強國人最討厭的國家: 日本
強國人最愛去的國家: 日本

強國人最敵視的國家: 美國
強國人最愛移民的國家: 美國

強國人視之為朋友的國家: 北韓
強國人最避免進入的國家: 北韓

重有幾個唔記得咗

好事嚟，等全世界睇到香港同Chinazi 嘅分別

直接禁止呢d豬閪入境啦
垃撚圾，咁莊嚴嘅地方比佢地搞到污糟邋遢

有人send左出街
樊烨 甘肃庆阳人 622821199307090025
微信号 fandayezi003

換左和都仲係成浸蝗味
一睇就知係支那人

偷人野仲咁大聲

又係蝗，先屌你老母

堂堂中国人竟然著小日本鬼子服裝
仲好意思話愛国

條支那雞係微博回應左wo

前几天在日本逛神社的时候，看到了几张港毒言论的牌子，气愤之下摘下来找个角落埋了，并且发了微博。那条微博被汉奸转发到了推特上，可以想象日本人和港毒对我的做法进行了怎样的辱骂，在逛外网的华人们有些人给我的微博私信表达支持，也有些汉奸认为我的行为十分丢脸，让他们在洋爸爸面前抬不起头，我进行了恶毒的辱骂。本想把那条微博置顶，结果误删了，只能重发，关于他们的辱骂，我稍微回应几点：1，我常年在全球旅行，去日本玩跟我爱不爱国没有关系，我对任何国家都没有偏见，去日本玩不代表我就可以对港毒言论视而不理。2，我摘下港毒祈愿牌的做法无论是触犯当地法律还是冒犯神灵，我都要摘。中国保卫钓鱼岛也触犯了日本法律，我们是不是也要尊重日本法律把钓鱼岛让给日本？汉奸们不要道德绑架我，我的背后是祖国。3，有汉奸在网上呼吁日本抓我坐牢，我持有中华人民共和国护照，被中国人民解放军保护，我现在还在日本境内，有胆就让你的日本爸爸来抓我，你爷爷永远是你爷爷。 #香港永远是中国的一部分##香港是中国香港##香港是中国的香港#

屌你老味仲死撐

好撚嘔心

又幫手推多d人出黎
Thx神助攻

支那雞話自己係小天使

支国而家最驚將真相燒到上去，幫佢發大轉頭ban硬微博

整容大陸

間接又幫香港加分

那麼醜的妞.jpg

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可

趁佢未離開日本，快啲叫周庭retweet啦

拆一掛十

犯法就要驅逐出境，以後列為不受歡迎人士

尖閣諸島係強国㗎？咁巴閉派船去上岸囉，睇吓邊個死？

咁就送佢一程
佢話就算犯左日本法都冇問題 仲話支那軍會保護佢 咁樣唔知算唔算宣戰呢
仲有呢條友咁唔專重日本國法 應該要話俾日本入境局知 日本應該唔會放個有犯法傾向既人入境嘛
有冇巴打識日本翻一下佢言論比日本果邊知道下

天使吖嗱，睇佢點墮入地獄

有咩方法可以搞到佢身敗名裂，好7嬲呀宜加

好想一把一把車落呢條大陸西到

個兩塊牌又冇屌你支那 又冇叫獨立
無啦啦上哂身咁做乜鳩
見人爭取民主就唔抵得？

用咩曱甴啊 咁咪同班狗冇分別囉屌你系蝗

俾陸軍走狗掌權既後果

拆一掛十
買牌嘅錢我大把，筆我大把，使驚你？
在神明面前，惡毒地拆人牌，你以為係神明面前你仲可以死撐狡辯？
支那人真係每個人由頭到尾由裡到外都係惡毒如蛇蠍，腐敗如殘渣

嘩 原來講兩句話有解放軍保護就可以犯日本法律都無人拉

係囉屌好撚嬲有冇日本撚可以推佢死？背後係大陸9惡撚曬？

識日文既麻煩推比日本人知，中國人覺得係日本犯法唔會比人拉，遲啲可能會出現中國人係日本姦淫擄掠

愛國又用iPhone x唔用華為？

得罪講句 鬼國臭雞 完

平時都有大把支那呃LIKE網紅新聞
為LIKE現場扑野直播
現場跳樓
現場跳海
現場食屎
屌你大撚把
痴撚線 變撚態

可能就死所以ff自己有得做天使
收皮啦 地獄都嫌你地支那人污糟呀

真係要推比班日本人睇

去幫日本刺激當地經濟?
咁愛國做咩唔留係中國消費
你祖國打緊貿易戰依家等錢駛呀 仲走去人地國家旅行消費
證明個人享樂重要過愛國
即係要成本小先愛國 例如口講愛國 網上打幾個字話愛國
同果班濕9護旗手有咩分別
愛國要錢既 不了 都係去外國好 身體果然好誠實

老母死左都要呃呀
仲同我講咩禮儀之邦
中華文化傳承人係日台港囉

諗起有好多單中国留學生係日本殺左室友既案件，依家終於知點解會咁

日軍都係南京殺幾十萬隻支那
毛主席飢荒殺左幾千萬隻支那

仲有好多支那留學生唔交租就回國

痴撚線
跟本冇證據證明日軍殺左幾十萬
係法庭到支那代表話日軍殺左30萬人
但冇證據 然後改口話20萬 都係冇證據
個官好似冇表示反對就當佢接受左咁
反而有好多當年照片係南京人民同日軍和平共處既相
仲有日本管治既東北係支那史上最強(好似係)
而家比共產黨管搞到成舊屎咁

屎理應要被排出

一定要拉9佢plz
搵人喺日本報案唔該

屌

咁愛國去乜野神社返支那擺神算啦

推到隻支那雞永久去唔到日本

無品到

俾佢秒刪+ban 睇嚟佢好care
兄弟們上呀

中國人與狗不得內進

好撚肉酸

“Sent from iPhone X”

Excuse me??? 這是犯罪吧???
咁愛國應該留返係中國消費
做咩出日本柒俾全世界睇

thx 又長知識

就算再誇大10倍 都殺得少過毛主席
唔怪得佢哋咁祟拜毛澤東

唔係話正當化戰爭殺人呢種罪行
但點睇都會覺得殺自己人民痴線過戰爭傷亡好多

粉蛆

佢地唔亡國滅國係我地可憐

原來羅范係講呢d小天使

retweet

幹 in 蝗語 is 干

條爛膠面菜花屄出左新POST啦, 覺得自己一啲都無錯添

所以先話洗腦可怕

日本戰線

呢啲臭閪對得住中國啲慰安婦咩？
佢阿爸係漢奸，佢阿媽係走狗，佢外祖父母係賣國賊

佢自己就係漢奸走狗賣國賊。
呢啲係與生俱來，無得變㗎！

Tui

邊位巴打既牌

愛國=滅聲
咁撚違反普世價值既思想真係中国先會有

拆一貼十

我係兩間神社都整咗咁既嘢

不過用日文寫 唔知支那人會唔會又搞破壞

支那人思維係好奇怪......

支那會唔會為咗隻雞去同日本宣戰？

重點唔係為呢隻雞宣戰 係支国啲支都係呢種思想 澳加都發生過支人打人打記者事件
到時整單類似林維喜咁既事就真係打得仗喇

支那人真係支那人
就算你搵把槍指住我我都唔會話支那好

支那女人就是妓

支那人真係垃圾民族

女支→妓

柒頭俾人屌到上天都仲要出Post覺得自己無錯 泯滅人性

而佢都唔知五大訴求係乜

去日本幫支那人寫既繪馬全部加#Chinazi

十萬人follow好似好多, 如果計番中國人基數再加唔知有幾多係買番黎既like, 其實真係唔多

另外, 大陸都好多狗公

屌你老味係日本神社到幫條仔啲product影廣告相

咁撚愛中国點解要去日本到影呀

完美助攻

大陸人日日都柒出國際

有佢ID就幫佢參軍啦

日日都發生，強國人自high

日本ban佢入境啦
咁愛國做乜鳩去日本?

蠢人總係將自己犯罪過程影埋相放上網

隻臭雞成功上位
根本係炒作呢啲on9內地大把 唔駛理

有廣東人 福建人 四川人

唔可以有香港人？

中國人緊係要全世界都憎佢先開心

_ _ 或成最大贏家

班大陸人仲可以好自豪 雖然唔係第一次知但係見到都心寒...點解可以洗腦洗得咁

仆街, 岩岩睇佢weibo, repo返,
仲好撚自豪咁話自己係日本, 夠膽就拉佢

最新消息: 你話自己喺香港人就等於港獨

直頭報警叫日本警察拉9佢啦

祝願中囯人

死無全屍

繼續幫中國丟架囉 兩塊牌幾咁閒姐
等睇全球反共

多謝助攻，衝出嚟柒so sad

咪納粹德國咋嘛
任何唔支持納粹黨嘅都要死